唔好俾仇恨掩蓋理智

今日行動明顯上哂腦
到底係為左抗爭, 五大訴求, 定純粹為發洩?
今日行動完全無諗過要撤退, 連自己d 路都封埋, 點長期抗爭? 擒日撤退時已經出事, 唔理想, 可接受, 要改進
已經夠多手足俾人拉左, 唔好場場都當係end game 咁可以嗎?

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

經過琴日，你重覺得黨鐵信得過咩

就算唔停，班狗都可以各站伏人

真係要諗得周全啲，我地一齊改善！

發洩下又點？要你由6.9開始冇得打飛機你都頂唔撚順啦

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

儲力量, 10月1號爆出黎
政府想愈有面子,就要預早拉哂你班人, 費事國慶無面
因此要做就要留力10月1, 忍一時之氣

盡量避免啦 唔好真係為發洩而發洩

就算拆唔拆都封啦
學何收話濟 唉也 你諗野成熟少少得唔得呀

極度同意

求求大家 , 唔好俾仇恨掩蓋理智 求求大家

樓主你同緊警犬講咋嘛